點解支票唔印埋 兌換嘅expiry date?

支票得發出日期，支票上又無寫要半年內兌換

我一直以為永久有效

因為可以revaild

發票日期係你自己寫幾時架wo

你收左票都即入啦
洗撚寫明180日有效咩

印埋有咩問題？

咁不如印晒成個 支票法 落去

非黑即白

第19章 《匯票條例》

條例有寫支票上唔可以印有"此支票需由酊面日期起計半年兌換"呢個字眼咩？

唔係個個有睇法例，小學初中亦無教